鄧麗欣留家攬狗解悶 男友王子尋歡登門夜訪丫頭香閨

疫倩下鄧麗欣難以拉近與男友距離，當她上載照片數小時前，碰巧男友王子跟女仔合照，他跟台灣藝人詹子晴（丫頭）的合照貼到IG，他似乎生活精采，自爆晚飯後登門造訪，成為女方新房第1位客人：「晚餐之後，緣份就這樣奇妙，跟着導航就開到一條很熟悉的路，打給丫頭『在不在家，我好像離妳新家很近』，就當了第一位新家的客人，好替妳開心， 好棒的房子，長大我也要生一個丫頭。」還Hash Tag了大師兄和小師妹，很多網民留言紛紛鼓勵，期待見到他的子女誕生。

丫頭唔知由幾時開始變到咁撚大波

王子一定有食過

幻想唔到佢用把雞仔聲一邊呻吟一邊大叫屌你老母

丫頭唔係有老公架咩？

諗起呢段老了

chok 聲 chok 咁多年
聲帶壞未

Mk鋒件衫
洗唔洗開到個領口位咁低